有冇中大讀醫嘅巴打入一入嚟

聽講中大買咗新玩具 一部腦磁激儀器
點先可以做研究/實驗對象 想做白老鼠試機

Yr 1
幫唔到手

講下資料就得 例如揀實驗品有咩要求

認真
真係無聽過
我都係見你講先知

部機係咪靠magnetic field 刺激腦入面某part黎幫stroke/brain damage patient個部

我諗係無創版嘅腦電盪？

facebook page咪有聯絡電話

咁都有page

咦 我以為係 psycho嗰邊買